其實“戰鼓”個beat可唔可以改一改？

例如改為<we will rock you>個beat。

因為原來個beat好快同埋太混亂。大家一齊討論下

自推

大家討論下

啪啪 啪 啪啪

啪啪，啪
啪啪，啪

quite good

123
123
123
123

啪 啪 啪

舊beat太快同太亂